「印仔開箱」珍煮丹黑糖湯圓

其實呢隻湯圓上年已經係台灣出咗
不過香港好少地方有得賣
今日難得見到
買包黎試吓
講吓味道先
湯圓皮唔夠煙UN
餡料真係好重黑糖味
重到有少少似藥味
同埋連我呢個螞蟻師都覺得太甜咗D

開箱師

湯圓師

食開屎

邊度買

螞蟻師

觀塘

可唔可以具體啲

觀塘邊度

個樣好唔湯圓

會唔會太田

觀塘邊條街有無貼士

差

珍煮母

黑糖做餡 聽到都覺甜到痴線 竟然有人會買

會

花生好味

黑糖師

牛頭角道

減肥但食甜野師

珍煮糖杯黑糖都甜過閪

最憎黑糖 甜到痴肺

甜到糖尿

on9

以前自己整湯圓
試過釀粒片糖落去
好正

氣炸左未

幾錢包先

廿蚊

好田師

廿蚊師

9成9觀塘759打手師

甜過定仔

點解唔氣炸

糖尿病師

粒湯圓有隻

印老闆200磅不是夢

你依家收睇緊既是印宣傳易

屌 想吃

自費架屌你

C唔C伏

有米青

珍煮偉大

印老闆禮拜日都咁勤力promote

點解兜湯有油⋯

想試

珍煮冊
珍煮母
珍煮円

有一粒唔小心整爆咗

同濃縮利賓納比較呢？

咁又無咁勁

點解好似有油咁？

氣炸師去左邊

唔食韓國野？

食屎師

有粒整爆咗

跪求地址

印媽唔氣炸了

韓國野我只食定延

邊到買 要地址

𨳒你老母臭閪 地址呀

睇你po，屙屎好舒服